25 Webruaril 1888.
Jaan Pertma kaebduses Hans Antoni wastu, nõudmise pärast, puudusid mõlemad.
Mõisteti: Uuesti tellida.
Peakohtumees JLuik [allkiri]
Kohtumehed: MHansen [allkiri]
                          JAndresson [allkiri]
Kirjut Raudsepp [allkiri]
